有冇巴絲係西雅圖？

黎緊9月會係shoreline讀書
互相認識下

你讀邊間學校